我屌晒你地老母

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

系

推

幫你手一齊推

警告⚠️大量pR公司開鹽濕post

PR用緊用無聊post 鹽濕post
有別過去低級網軍
呢類型post配合藍youtube
企圖打鍵盤戰洗地
請選擇無視呢類型post

好波

721
831
101

我屌哂你哋老母！
係咪光復咗香港 五大訴求達到左啦？ 做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？

如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死 連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔好當手足係condom 我哋要揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
煲底見！

樓主又冇紅字又冇大字，一定唔係我地CC Tai手足

我冇推過果d垃圾post

push

拉 兄弟爬山各自努力

推呀

要禁多幾下 咁麻煩

拉一推十

呢D post 日日見
而玩膠嘅人都愈來愈多

樓主係五毛係鬼fced

推
出面太多廢post

被發現了🥺😫😵

由你講出黎好冇說服力

屌得好

勿分化😵

三個鐘內我要見到呢個post上熱門

3分鐘

Push

被PR

起一起樓主底 發現佢平時啲post都同政治無關，絕大部分都係咸濕或者炒股post，試問一個真正嘅手足喺經過721 831 101 咁多野之後仲有心情打飛機或者投機賺錢啊？

樓主一定係五毛，想開呢一個post洗底，依家有大量pr公司喺連登洗地，大家要小心

已fc樓主係三毛

又出大絕

拉

Pish

231冇哂人

Y起底

幫你推

有用post推 手足唔係condom呀
三個鐘內我要見到呢個post上國際戰線

推我呢個comment俾大家睇到，如果你扮見唔到就等於你坐長緊呢啲五毛喺度洗地，更加唔配叫自己做香港人

對唔對得住犧牲左嘅手足！！！

可以可以再幫

推到1001

人手置頂

垃圾post唔可以佔據熱門 如果樓主你仲有少少良知嘅同我pin咗我上一個comment

Btw
光復香港時代革命

支共倒台

應承我

最後 光復香港 時代革命

光復香港

全球抗共

應承我！

呢世都唔會願諒

點解我呢個comment一個正評都冇 係咪想樓主呢啲假手足真五毛幫連登洗地

推呢個
過萬正評！！

Pin我

呢個po無熱門係咪當手足condom

你都有份開膠Post 架wo

你五毛搞分化
已block

呢個PO上唔到熱門 手足又變CONDOM

又係呢啲on9 po

起一起樓主底即刻明你講咩

我唔係五毛 樓主先係 你係咪佢同黨

係咪？係咪？係咪？

On9?
你係咪當手足condom?
仲記唔記得死左既手足？

Tui

咁你去屠狗未

明明自己都係度開廢po
自己開就得
人地開就打散軍心

有內容就自然推得起

【緊急！】千祈唔好嗌「寧願唔要一萬，都要黑警冇人工加 / 冇裝甲車！」

(有圖) 旺角出現平行時空

唔使下下屌人老母
屌人有用就神早全民勇武咗啦

選舉贏咪得囉

真心唔爭氣

你一定係五毛洗地狗 其他垃圾post又唔見你拉？ 拉拉拉 拉你老味咩

已fuck check樓主係五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠

e

做多咗

關我咩事

扮見唔到就唔可以話自己係香港人

五毛blocked

手足

pish

有心既手足冇哂動力
班剩係得把口既港豬又出返來

你收聲! 你為咗場運動做咗啲咩？

（已負評）

連登死左好耐

Up

最強黃絲係香港殺緊藍絲
我唯有係屋企等待時機

成個熱門大量垃圾五毛Po

推
推呢個

近排啲五毛真係面皮厚撚到

點解XXX無人講

樓主又撚狗

我個藍屍表哥都問我，啲廢青係咪收晒皮了

我唔識答

你呢啲五毛係最低嗰層

Btw
光復香港時代革命

咪扮黃

五毛吹風等啲人亂block

上唔到

P牌推唔郁 照推

應承我 場運動唔可以冷卻
一萬蚊一定要幫手足 佢地唔係condom

光復香港 時代革命

Show blocked user (那須川天心.）

Agger

推啦

我屌哂你哋老母！

721

幾時簽返個白宮聯署光復連登熱門
係咪當手足condom 淨係識吃喝玩樂！

831

你地唔推我呢個comment係咪當手足係condom?

從來冇停低過，生活於黃圈
呢一年黎，日日都同生活抗爭
毋忘初心，永不放棄

呢個po都上唔到熱門 呢場運動係咪完啦
我今晚9點之前要見到呢個po上熱門

U

呢個樓主出post
難分曲直

推推推推推！三萬thx!

721 832 曱甴平
光復香港 時代革命

毋忘初衷

樓主係五毛已fced

其實唔洗copy都Block到架
和理非真係極致
冇撚用只可以文字批鬥

721 831 101

我地前線手足已經做緊
你呢？係咪當手足condom??

你啲豬用得好好

都話連仔要删剩時事台先得啦，依家又俾機會PR打手打沉行動post

有班人故意洗版

Blocked 你係五毛

你不如每個人都問啦和理非哥仔

起底 又block一隻

冇錯 樓主明明係五毛

I don’t give a fk to你呢啲咁癲既和理非

港豬真係善忘

五毛玩分化

唔好中計

應承我應承我應承我應承我
手足condom手足condom手足condom
屌你老母唔好以為你up兩句就唔係當手足condom

同我推呢個comment上去 等大家知樓主係五毛

煲底見

tui

其實尋日好多post都講緊點樣可以阻止黑警加津貼錢......
又討論泛民既取向....
討論區既post緊係有升有降....

係 唔好中計

呃正皮刷存在感

光咩復姐, 追擊蛙姐更要D

我屌曬你哋老母
你而家係咪當手足condom？
睇死你啲五毛唔敢reply光復香港
死中國國安縮返入老母屄度啦

三個鐘內我要見到呢個post上熱門
唔係就對唔住犧牲左嘅手足！！！

你差兩張tg圖做證據

應承我 大家一齊推十次

Ccta金句大雜燴

大家起吓樓煮底先啦
五毛想洗底

收皮啦五毛狗
幫手推post都有錢收？

樓主邊間公司？
Btw, block

上左熱門 我地贏左啦

上左熱門 光復連登有望啦

馬化雲依個淫蟲都唔識

推post 都五毛？

你咩意思？！ 你係五毛就死返出去

煲底之約

而你推緊嘅就係其中一個

我屌曬你老母 家陣我同你都唔係推緊post？ 死國安玩分化 我屌曬你哋老母閪
已fuck check 你係五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠
唔使唔認 總之我屌曬你哋老母

一直都有

推 手足唔係condom

你咩意思？

你死熱狗黎？笑9同路人？

樓煮已深潛

拉 樓主已fced是五毛

全部連登非行動post都係pr打手開黎轉移視線

呢個post都幾痴線

block得多呢d五毛，就會發現其實好多個類on9 post開頭留言都係黎黎去去果幾個

已fced你係五毛
Show blocked user 玄學大師詹惟中

已經分唔出樓主係真心定假膠

五毛咪分化

真心 膠po真係好多

想贏嘅就全部同我入黎!!!

樓主已fced五毛

推呢個

笑鳩我哋cctai手足笑到上熱門咩居心

娛樂台

D pr公司真係好邪惡

推呀
救手足呀

屌醒港豬撚

收足錢做野

咩叫cctai😅?

一早Blcok 左條五毛
係度扮手足留言

戴思絲

out左啦傻仔，D區議員個個月四萬，仲同你搏命咩？

（行動po借位推一推

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

我唔係要泛民贏,我係要建制輸

睇黎飯民今鋪真係大撚鑊

邊個黎睇唔到

曲定直 我好亂

樓主係財經台好出名既五毛 特務警察黎

強烈要求連登只保留時事台，唔好俾機會班PR打手出垃圾post破壞運動

真

勁撚多pr開post屌佢地老母

抵屌

2.29

推推

你啲咪妳地嘅日常語氣 仲未發覺

樓主岩放工？

大家食面煲底見 煲底見面見大家

condom

好

佢係好岀名嘅五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作

雲清好波 拉

呢個post推唔爆嘅話我宣佈呢場運動已經玩完
手足已成condom

我要呢個post 上熱門上到下星期一

你出小兩個膠po先啦

果然係五毛

認同

你講嘢都幾似J米

宜家興講一大訴求 進攻功能組別喎
樓主未訓醒？

我地？
Block多個，thanks

全世界同我入嚟

無推過個啲post 一直專注於拉
但推呢個post

手足唔係condom
3個鐘同我推到上熱門

光復香港 時代革命

TUI

連燈只剩假膠 冇哂啲行動手足

樓主除咗開post外仲忙緊咩呀
郁啲屌同路人老母

有咩行動po？

分化撚勝利左
雨傘果陣批鬥勇武
依家批鬥淺黃偽黃公務員醫護
永遠都係鬥自己人 將自己圈子縮細

樓主已fced係五毛

真 我都block左佢好耐

Hi sir

之前咪講左囉
反共之心已經植根在心，疫情完自然會出返黎
唔係下下靠畫面靠屌谷人出黎

推啊

星期六全世界同我去太子

當手足condom

連登已完

煲底見面食大家

我屌晒你地老母

我呢個comment係熱門回覆只係排第二
你哋係咪全部都當手足係Condom

有人請網軍做 無時無刻可以同佢地搶咩？

笑死

運動低潮，小心分化，團結一致，抵抗三毛，唯一出路。

怕中肺炎經濟攬炒冇工返,搞抗爭不了

笑撚到

推依家真係好心散

搞番遊行集會、雖然人多會容易傳播疫症，相對啲狗亦要面對傳染風險。
遊行集會著好防疫裝備，企疏啲，準備搓手液，勤搓手，（啲狗嘅防暴裝冇咁方便，佢哋著防疫裝備又難上武器）。
帶多啲飲過嘅水，撥狗!（撥飲過嘅水=口水)，

你笑乜嘢？！？！
你都係五毛？

有幾多真心幫樓主推

仲有700幾正評
證明好多都係無腦跟風

屌你啦
雲清都唔識
係咪想雲清祝福下你

圓

你係五毛？

Show blocked user 大明湖聽書

圓乜撚嘢圓 你覺得好好笑？ 你係咪當手足係condom

我唔戴condom

屌你老母 罰你同我推呢個行動post

北冥有魚（p）

幫推！
場運動係咪降咗溫啦？
外國戰線著曬火！
你地班連登仔仲掛住睇女！

不分化不割席 兄弟爬山 你係咪當手足係condom?

推 之前日日都見到IG靚仔嘅post 痴撚線

對唔g 禾幫推
最後 光復香港！時代革命！

我唔理 一係同我出去拉啲非行動post

你係咪想光復唔到香港？

對唔住手足
成為千古罪人了

樓主用撚咗好撚多cctai開post skills
唔可以白費佢心血

牛丸姐條腿太索

係

無聊

邊到正-.-

屌那星

恥笑時事台嘅潮文有800個正評
原來我同班on9仔一齊上網

佢唔夠膽pin 你都知咩事啦。
馬化雲 呢條友我未block 佢，佢再玩多幾次我都block 7埋佢

死三毛又講牛丸

笑到仆街
Cctai真係弱智集中地

你而家先知？

ching快走 好快俾人咬

連登30萬警察＋pr+5毛出動了
想問cc tai認可500個真黃絲係邊

樓主幫大家光復香港都比你起底
你肯定係五毛分化撚

死五毛又人生攻擊手足

你咩意思 你係咪想光復唔到香港？ 五毛分化狗死全家

光復香港。時代革命

無錯 大家要小心樓主呢條假手足真五毛

五大訴求 缺一不可

收皮啦分化狗blocked

sor9 lor

cctai仲有人未發現係曲
好撚認真咁討論

回歸主題 拉非行動post

推上去光復連登

推一推

推推推

笑死me

應承我 我地cctai台做野唔洗你教

呢個po咁都上唔到熱門既話，我以後都唔會出黎

希望各位手足可以代我行落去

最後，光復香港，時代革命

block

你咪5毛囉

夠曬幼 又長 又白

屌你老母 你又為場運動做咗啲咩呀
連登依家俾人洗緊地啦

邊到展=.=

你又為香港做過啲咩啊？
你係咪當手足係condom

不嬲唔睇果啲po

唔識貨

財爺同一眾藍絲一定寧願坑爭好過而家坑疫

咪屈啦，佢哋付出左好多㗎

立會過半，狗糧減半
全民派錢，永不落空

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

連登死左好耐啦

我咪負責洗地五毛屌你老母

咪係

開冷氣唔使錢啊

推！手足唔係condom!

馬ching好波

唔好以為你打左個8個字就係手足！
你8個月黎有無每次落場
有無比人拉
有無比人落charge
(如果有請貼圖同寫名 唔係就當分化撚五毛公安警察辦）
有無日日落樓做文宣 叫口號
有無打狗
有無裝修
有無捐哂全部身家
有無比屋手足住
有無賣埋樓捐物資
有無派飯卷
有無坐過48
有無案底
(同上如果有請貼圖同寫名 唔係就當分化撚五毛公安警察辦）
有無訓住覺都要叫光復香港
有無唔番工唔讀書 24x365出黎上街
有無搭過黨鐵

如果以上有任何一樣野你做唔到
你都唔係我地cc台認可既真黃絲手足

根據cctai標準 連登大約有500個真手足
如果唔係你就係連登30萬個警察 五毛分化風向狗 pr公司洗地入面其中一個

撚狗撚到900幾正皮

其實以後開po係咪都要屌
好聲好氣話要傾翻正經野
其他用不推文都ok
冇人理我，到呢個po屌你地老母先識應機

多謝樓主

係咪想輸呀？
唔想就幫手推post 啦

改圖 =,=

請問你呢個po係咩行動po？

咪做三毛啦

終於有第一個po係幾十頁都內容 唔係幾十頁都係得個推字

收皮啦死黑警

光復連登行動

要警醒大家唔好再開廢post 睇廢post

樓主係咪不願面對？ 五毛狗

要做cctai真手足同贏巴塞一樣咁難

光復緊連登 你又做過啲咩

一齊推

怎樣才算cctai手足

就開個po黎睇

真心唔好依賴熱門
時事台大把野睇

怎樣才算cctai真手足？

多得清，已like and share
抗爭感覺良好

支持分化？ blked

原來，連登仲有人記得五大訴求
五大訴求好似有一項係我要真普選

咪屈

見到膠po女po一律不推文

仲有唔準睇tvb， 見到其他人睇tvb都應該打爆部電視，否則一律係藍絲五毛分化狗

燈

收皮啦 下天

😡😡😡😡

你係cctai睇咁多都唔知?

推推推
拉拉拉

屌，係手段post照copy架？

721 831
比啲掙扎啦

呢排連登好多五毛出嚟屌呢個屌嗰個
五好俾呢班人分化到
我地要守住連登

推推拉拉推拉推AB

就黎要光復六日既連登啦

屌你老濛

我宣布 屌晒你地老母師 全面進場

我開了

老老實實
呢單嘢係睇大家幾有決心反對

612 我仲記得係背水一戰
呢單嘢未係生死關頭
但批錢俾黑警打市民就無辦法接受

過去有幾多手足被害
今日重點唔係我哋要唔要一萬
而係我哋有無學識點去反抗

儲備遲早被用光
回水係一定要要

議員/政黨/團體睇住選舉
唔會岀聲叫人圍立會

但係咪要做啲嘢...

我反屌返你老婆，你老母，你家姐，你個妹

你唔好問咁多啦 推就得啦

怎麼才算cctai手足?

法院323先開審
手足要坐冤獄

光復香港
時代革命

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

真手足既 除左抗爭抗疫既Post 其他都唔應該睇

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

掛住選。選。選。。。

咪撚再post濕鳩野

從來冇失焦

仲望 推行動post啦

一齊推廢po
我黃嘅唔割
光時

新潮文

大家用個腦去睇post

仲有d行山post，感情post不知幾撚多

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

推行動PO!!!

Twitter task!!!!!!!!!!!!!

行動post pish

證明幾多弱智
咁撚曲既POST都咁多真心

係Cctai ， what d you expect

笑撚死

Cctai黎 唔好咁高要求啦

幫手推，抵屌

樓主bookmark呢個啦

原來呢個係行動po
推

勁想問下樓主而家咩感覺

見到咁多人幫住個肥蛙都知咩事啦

香港獨立

係呀，勁多廢post見到都嬲

香港人報仇

香港人加油

推推拉拉

香港人好嬲

up

呢排真係鬆懈了 大家都變鍵盤

721831

連登人反抗

係 香港人！報仇！

可悲既係呢post見到咁多人真心 證明平時嗰啲濕鳩講嘢方式同論點佢地都係真心咁諗 唉

我要聽日熱門仲見到呢個post!

廢post多撚到以為自己去撚咗平行時空

連登熱門戰線而家著曬火

光復連登 鍵盤革命

啲唔關政治嘅post憑咩上熱門

反抗
報仇
好嬲
推
拉
唔割
核彈
好黃
手足
加油
煲底見

冇我地推拉師 連登可以咁多人睇？

真 繼續拉

屌你老母 笑撚死

光復香港 時代革命

好撚嬲啊

大人肯投票 細路唔洗衝 拉

係咪唔想光復香港 當手足condom?
你睇下個熱門勁多pr公司打手開垃圾po

乜原來cctai真係咁撚多低能

屌唔記得不投文 我對唔住死左嘅手足

不推文

應承我 要同肥蛙頂到最入得唔得

光復香港，時代革命

Condom 革命

係咁割走同路人做咩？ 創作係抄黎抄去架啦 拉

扭

幾拎時先武裝革命

勇武要靜靜雞 拉

買齊keyboard未

分化撚
拉

唔好再騎劫民意 二百萬人嘅公約數係五大訴求 叫香港獨立嘅唔該自己搞集會 唔好騎劫

靜到捐完錢都冇收據
唔割 唔完美 可接受 要改善

好似撚緊弱智仔咁

黑警仲未死全家

pr公司

保持憤怒啊 香港人
掙扎

黑警
手足

有成168個負評 連登開始比五毛滲入緊

咩唔關 推拉師話關就關
唔鍾意可以退出連登

UST南亞仔：咸豐年代嘅野講黎做咩
泛民幫左我地咁多 我地捧晒泛民去選立法會！

又分化南亞手足
屌你分化撚 blocked

想推

你做咩屌我大力過屌保皇黨
你國安黎

我幫你推

又屈毛
分化

起一起佢底 得兩個post係一個禮拜內開 其他都係幾個月之前
個ac鬼到 大家知咩料啦

要人呀！！！！！！！！！！！政總要人呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我住黃大仙樓下有人大叫 知唔知咩事

個post好似變左圍爐post咁
cctai 扑9哂你地？

就係唔知

你好意思話我 你最新一個post 11月
你呢隻鬼唔好屈我鬼

又分化

你性騷擾肥蛙，我地手足黎架，拉

屌晒你地老母
過左4個鐘先得果28頁
1700幾個正皮都唔入黎幫手推
對唔對得住我地死左既手足呀

光復香港 時代革命

做乜撚野 我咪cctai推拉師我manage 幾個專幫人推post嘅tg gp
你為場運動又有咩貢獻

有手足被圍 屌哂你地老母仲係度推埋D垃圾POST 快D出黎！

好撚多呀sir 拉

又捉鬼
場運動輸啦

推上熱門第一

連登熱門戰線要人！！

場運動輸唔輸我唔知 但係你唔投票比泛民就一定輸

又屈sir
熱狗分化手段

呢個po唔推上熱門第一一定輸

其實5毛同3毛有咩分別

咪撚問啦 你係咪5毛黎

推， 唔好冷卻， 不要忘記

如果呢個post上唔到熱門 代表大家已經忘記左抗爭同死去嘅手足

連登要搞時代革命

我第一個拉

革命到底係革己之命定革他人之命

當手足係condom

見到依個post班直必
真係學佢哋話齋
連登已經淪陷
不過係俾細蚊仔無腦人士入侵

問咁多做咩 想搞散場運動

輸左
冷卻左

推上熱門（正經post) 幾張圖測你係咪真黃！

Pish 咪睇咁多膠po啦 食番啲有益嘢好冇

推左我地呢個先 呢個po好緊要

各位見到膠po可以善用不推文回覆將佢拉落黎

記住啲數字啊
721 831

「武漢肺炎」隔離營 — 美荷樓

對準政權ok？
你呢個唔係行動po

話進攻功能組別個d，唔該唔好再叫依個口號
五大訴求嘅核心係爭取真普選，但你哋就背道而馳
靠進攻功能組別贏到我真係話你叻，連過唔過到半數都成問題，仲要提高人地制度嘅認可性
區選只不過係假象，要醒喇唔該

屌 勁多傻鳩

笑咩呀笑
掛住笑笑笑 點光復香港

請僱傭兵啦

點對得住死左嘅手足

!

打算請邊隊電競隊

聽日有活動呀

2月29太子見

有活動啊

兩邊一齊推

外國戰線開始we connect
人地終於開始#StandwithHongKong喇
一齊再戰twitter戰線啦！

應承我 每人捐一萬 我地就有200億！買幾架f16黎！

2月31太子見

我地係無本錢割蓆 無本錢分化

toyz 同慕容公子 可以考慮下

所以要推呢個po

阿sir 晚安

我喺度宣佈眾連登仔 應該唔記得左一啲嘢

推
最低限度全民Twitter

係咪都阿sir 心淡

公道啲 呢個post又唔過火嘅

更加冇本錢on99浪費時間 做蠢事

時代革命

推上熱門（正經post) 幾張圖測你係咪真黃！

兩邊都推

詛咒PR公司同五毛，祖宗十八代中肺炎絕子絕孫不得好死

yes sir

no sir

sorry sir

應承我
推上熱門第一得唔得

得！

推上熱門（正經post) 幾張圖測你係咪真黃！

香港人加油💪🇭🇰 #852 #hkboy

呢個網太多無謂人了

55 👌🏻😂

tui 香港人永不忘記

💛

721 832 416 319 205 111 924 622 514

屌母師ho ball

你今日抵制咗未？
【每日任務@27/2】
💎 Pizza-Box🍕 💎

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言
2011年有14人參加派對，Pizza Box 食物懷疑導致食物中毒！👎🏻
上年11月Pizza Box 電單車喺沙田周梓樂悼念會中駛向人群，結果司機遭私了！間公司有冇管好自己員工架？👎🏻
#PizzaBox
[Source]
疑令14人食物中毒
電單車高速過路障衝人群
----------------------
📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
👉🏻 電子ver 👈🏻
👉🏻 文宣ver 👈🏻
⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

香港人好善忘

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

😫

😡

憤怒值+100

唔好比佢停 一人推一下 爆1001 2001 5001

救手足！
3萬thx！

屌呢個po精彩

我地推爆呢個po
等對家知道我地有幾團結

一日一憤怒
藍絲遠離我

光復香港時代革命

對家瘋狂請人出膠post

認真post 冇人推

化雲
你可唔可以燈下大陸D經濟
燈下港共加軍費
手足靠你架啦

😏

推呢個po
比多啲人見到

應承我
二千幾個正評，每人捐一萬已經有二千萬捐俾612、星火

依家好似係你分化緊wor

捐左啦
下下要影張收據比人睇咩

真

大大力推！！！

我屌晒你地老母

其實原post係邊個？

個po我嘅
分ac

香港人要贏啊

😈

正經嘢冇人推 文宣冇人share 聯署又唔鳩簽
黃店又唔幫襯 黃YouTuber又唔subscribe

淨係掛住批鬥自己人
學班黑警話齋 靠你地革命死得啦

加油

👁

一直都話區選投完票就會玩完

證明連登真係鏈住中共春袋
搞到中共要開盡輿論機器

負面撚全面進場

連登核彈黎

你咪繼續進攻功能組別囉

進攻黑警

要打好功能組別保衛戰

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱好18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

同意

屌得好
繼續推

五大訴求
缺一不可

對港共同黑警嘅怒火從來都無熄過

721
831
101
1104
1111

五大訴求係咪達到左啦？
如果呢個post上唔到熱門 連登已死
應承我 唔好當手足係condom
我哋就嚟輸

樓主你用哂連登用親都俾人屌既句式喎

俾你屌到伯母又點？
使唔使下下都屌老母

PUSH

但你睇呢個post就知其實好多連登仔好受落

我要訓醒嗰陣見到呢個post有3000正評

721 831

廢波支持度升左16%...香港人係咪真係咁撚on9

推呀！

你派錢俾我 我叫你老豆都得啦

分化

百變星君咩

終於有人講

香港人
切記要向冷卻說不

痛改前非啦

母老地你晒屌我

推
唔可以再俾啲垃傾計post浮面

pushhhhhhhhhhhhh

香港人，今天，你嬲了嗎？

咁啱訪問中藍屍姐

1️⃣0️⃣0️⃣1️⃣♿️

推呀

推上熱門（正經post) 幾張圖測你係咪真黃！

推推拉拉推拉推拉推推推拉推拉推推拉拉拉推推推推推拉拉拉推拉拉

成個熱門都講偽黃 牛丸 好撚on9

Ching ho ball

我大蛇丸

Ppp

連我地cctai全名都打唔到
一睇就知係五毛分化撚

又block多件

推呢個正經POST

推左好耐

我指幫推

✅

推有用post

樓主

幾時去紅館開騷

同忍刀五人眾傾緊
馬的貢丸

仲有hkip 呢2日不停中傷炒巴，大家要小心hkip分化！

你開po屌柒條傻鳩啦

你班熱門狗撚樣成日入人地post搞亂，吠拉拉拉，話要推有用post

咁我拉

有用po
請推

🐷

樓主幾時開多幾個有用po
點醒班連登仔

一早都話咗樓主係五毛 拉

🤲

🙄

可以推到5001 😆

拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉

最近呢d post多到痴左線
唔講以為返去上年年頭

推推推拉拉推推拉推拉推拉推推拉拉拉推推推拉推推推推推推拉拉拉推推拉拉推推推拉拉

應承我 置頂依個post

咁事實上我地時事台手足真係喺背後推動緊成場時代革命嘅進行
完全唔同只識冷嘲熱諷嘅體育台娛樂台人士

🖐🏻☝🏻

不如試下combine甜圖同有用post
可能好快爆1001

cctai手足幫手推下好冇

Push!!!

曲到直

屌 真

多謝時事台手足對時代革命嘅貢獻

原來樓主曾經網絡欺凌過人 仲要起埋人底... 心理好唔平衡...
對唔住樓主可唔可以放過我

😪

希望日子耐咗，大家唔好忘記5大訴求既每一條係乜

推 btw 廢除功能組別呀

🤚😚👆

應承我
呢一世都唔好原諒黑警

🖐😘☝️

唔會原諒到

okok

掙扎！香港人加油！
推一推先
又離光復香港又近了一步

屌得啱！手足，咪臨門一腳嚟放軟手腳。

殺中共！殺中共！殺中共！
殺中共！殺中共！殺中共！
殺中共！殺中共！殺中共！
殺中共！殺中共！殺中共！
殺中共！殺中共！殺中共！
殺中共！殺中共！殺中共！
殺中共！殺中共！殺中共！
殺中共！殺中共！殺中共！
殺中共！殺中共！殺中共！

推！

先抗疫，做好文宣，現在對家的文宣好厲害。

聽日12點之前呢個po都唔上5001嘅話 我宜布呢場運動已經完左

熱門仲係有一個講肥蛙既post 連登已被嚴重滲透成個熱門都被5毛玩殘晒全部人淨係識狙擊同路人

出去幫手拉垃圾post

幫推

好嬲呀

樓主手足嚟，做乜半夜入嚟抹黑佢
一睇就知你係pr公司派嚟
不分化 不割席 不完美 可接受

不想回憶 未敢忘記

解鎖咗

推
手足吾系condom

睇下個熱門咩事

最後！！

光

復

有冇得全部集於一身

個post今朝唔係熱門
運動要死了

好嬲呀 即刻同我推行動post

就輸成班港豬
當義士condom

財經台一眾巴打又比人屌啦
咁唯有推返重要po上去喇

加油!!!!!!!!!!!!!

推呢個 呢個po好重要

九月唔投白票，我就真係屌你老母個老母

我正式宣佈依場運動已輸

上

未到立法會選舉都已經輸咗喇
我以後都要做隻港豬

連登風紀一個學期係咪有一個優點

行動post 推

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

屌你老母 推返上去先

英國版香港人權與民主法案 完全冇人理

Shit~

香港民研黎架大佬

推呢個 有用

會唔會有三千正評

p推

應該唔會

不過樓主你真係用心良苦

會啦，班撚樣見到d keywords就打曬飛機

思路正確

我地推拉師主導緊成個時代革命既進行

推爆佢

全部同我入晒嚟！！！

每日任務

推呢個ＰＯＳＴ

冇人再推呢個po 係咪當樓主係condom

721 831 101 1111

仲有好多不同類型嘅狙擊post
某程度我覺得用嚟分化同路人

聽晚太子見

呢個po上唔返熱門代表場運動就完

我要聽日見到個po上返熱門

推
我要呢個post上熱門

真係3千

我要呢個上熱門

樓主好成功
咁既手段都有3000正皮
曲到咁都有咁多人 忍唔住笑

臨訓前一推

最後一句
光復香港，時代革命，煲底見！

五大訴求，唔記得左
功能組別，缺一不可

真係好多垃圾po 啲人只係搵個有爭議性嘅標題內文得幾句 無內容無意思 竟然推到幾十頁

垃圾罐頭文

核彈啊

111

派錢

點解仲要睇熱門

831
721

141

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

721
831

太多鳩post

推呀
唔好click膠post

今晚見

班柒頭pin 都唔睇

推
仲有好多條戰線要打

仲推

國際線著撚曬火

醒啦

就嚟三千淨正評

樓主
今晚大家都睇到曬 無人靜咗 返曬黎

有幾多人真心想俾樓主屌老母

係，係因為我地唔夠集中
兵分多路係好事，但兵力會削弱。
要集中火力打
打721 依單就就夠

兒登不能以理性看待

☢️☢️☢️

樓主就好啦，幾千個老母任你屌

正

笑撚死 個post可以過1001 係咪連壇主都比人撚埋

推返行動post

點解推唔郁㗎 係咪完喇場運動

完左啦 唔好推

運動已經完咗 我哋輸晒喇

係咪當手足 condom